高情商大媽問差佬：有冇白粉賣？

串到d差佬柒下柒下咁

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

大媽先做到

如果係後生應該又打又鎖

建議大家叫自己嘅黃絲老竇老母多啲係鏡頭前串下班垃圾，佢哋又唔夠膽拉，又俾人串到冇聲出，對文宣亦都有幫助

雖然連登仔好憎新香港人, 但上年街訪出場真係唔少大陸口音阿姐撚狗

今年支肺爆發初期有個撚狗仲話自己剛剛武漢返黎, 班警察立即驚到彈開仲道歉

呢個真，琴日個老母都係新移民

LM

咪撚屈佢地
佢地剩係有冰賣

如果後生既
一早俾狗咬撚左

販冰兵

今日？

網上圖片

同意，梁天琦都唔係香港出生，捍衛香港應有權益爭取五大訴求既就係同路人，新移民都可以係手足

成班當年Band 5仔

下次見到差佬第一句 有無白粉賣
黑警都唔夠呢句難聽

有香港人既價值觀就係香港人

自覺正義之師

後生既話已經話懷疑佢藏毒再捉埋一二邊，返到差館攝一包落佢袋，上到庭水洗都唔撚清